人哋嘅女朋友 總是完美

有無曾經遇過一個女仔 入得廚房出得廳堂 當年我返工成日做錯野 佢都不停安慰我同我一齊搞掂去 仲好有耐性咁教返我 笑容永遠係親切嘅 仲要同佢好好傾
聽講佢就嚟結婚 反而好唔捨得 究竟我係咪太毒

食佢條個女

正解

啲留言...